berchtesgaden+hallstatt 四日三夜行程,求解答?

第一次自己plan行程,由德國frankfurt去berchtesgaden,
諗住趁國王湖閉上湖前去一次,而家整係book左去berchtesgaden個程車飛加2日住宿,
諗緊第3晚住hallstatt定係慳返晚第3日由berchtesgaden返frankfurt算

4日3夜行程如下
Day 1: (Fri,天氣預告驟雨)
11:30 到berchtesgaden
13:00 如果無落雨就走轉 zauberwild,hintersee,ramsau, 有落雨就salt mine,
18:00 返hostel
Day 2: (Sat,天氣預告驟雨)
09:00 國王湖
13:00 Eagle's Nest(落雨轉salt mine或者周圍行下)
18:00 返hostel
Day 3 (Sun,最難搞,天晴)
09:00 如果Day 1/2都無落雨就去salt mine, day 2落雨就補去eagle's nest
15:30 撘車去hallstatt (可以1點半去5點返都得,去到先買飛)
19:30 到埗hallstatt
Day 4
09:00 暢遊hallstatt (有冇景點介紹 )
18:00 坐車返frankfurt

問題係天氣可能搞到有啲地方要調時間或者去唔到,
如果day 3返frankfurt就6點半先撘車,可以預鬆啲時間又無落雨咁去eagle's nest,
大家點睇

去鷹巢之前上佢官網睇下有無開

如果落雨改去鹽礦就睇下可唔可以即時上網買門票
有時落雨幾多人 去到可能要排隊

睇準d巴士時間。都幾疏。

多謝意見
想問咁樣連住去hallstatt會唔會太趕?

星期六/日，巴士成1個鐘先一班。

無去過hallstatt俾唔到意見
不過你夠早起身 半日夠玩salt mine有突。
早左咪早少少出返去salzburg

ok

諗諗下都係分返兩日行國王湖同鷹巢

我係隔離post 慕尼黑有咩玩 第3頁講過我上午國王湖 下午鷹巢既經歷
如果你坐13xx由國王湖 返車站果班 時間應該足夠。 最重要天氣好就即刻衝去鷹巢
我有朋友上到去只係見到霧

我就係睇咗你係隔離post comment先咁諗
諗住星期六天氣無咁好就去國王湖，星期日天晴先去鷹巢

睇天做人啦

唔好國王湖加鷹巢咁趕la 我果時同你plan 呢個一樣又係1點到趕另一班巴士去鷹巢，真係趕到仆街，國王湖已經搭最早班船，去到salut 入去睇間屋ja 仲要有風冇倒映，等左陣都仲有風放棄，都唔敢再行入去obersee, 拿拿臨咁出返去搭船去埋紅教堂，又趕返出去搭巴士去返berchtesgaden 巴士站轉去鷹巢。

你要記著唔係你話走就有船，人地有班次，部巴士亦都係一個鐘一班 你要plan 到d 時間岩岩好一個接一個，我真係試過一次好後悔，鷹巢其實冇乜野睇。
你一係再遲少少先上去或者唔好天就咪去tim, 玩耐d 國王湖

國王湖+鷹巢根玩好難玩得晒+盡興..除非打卡式行程囉,影完相即走
你夾梗去玩都可以...

國王湖玩埋上湖,行下影下都要大半日...
而且hallstatt 即日來回太ON9,人生根本好難會去第2次
黃昏同清晨冇旅行團時係最正

最好留2晚

day 1 >中午到berchesgaden > 魔法森林/ramsau
day 2 國王湖 > salzburg > hallstatt>salt mine(唔該早D出發,由berchegarden>hallstatt一定要經salzburg,去到都中午之後,睇番salt mine既opening hour
say 3 hallstatt > ice cave+ 5 finger
day 4 hallstatt > gosausee > frankfurt

我第一次都係兩晚hallstatt, ice cave+5finger , gosausee
點撚知日日落雨大霧 上到山頂全部白紙黎。。慘到一個點仲要住對著個湖貴酒店。

嬲嬲地真係第二年去munich 再去salzburg 即日來回去多次終於有好天。。見到hallstatt 鎮後面坐山，嘆左個lunch，幾爽。果時冬天5finger 果d 全部冇開。

所以睇清楚opening hour 同天氣,
但hallstatt 附近真係好玩,湖區少人,
夜晚果檔燒雞又平又好食,碼頭隔離

我都有食過

多謝樓上咁多位意見
暫時整理過
Day 1 (天氣麻麻) Berchtesgaden>Eagle's Nest>Berchtesgaden hostel
Day 2 (天氣OK)Berchtesgaden hostel>國王湖>Berchtesgaden hostel(Hallstatt住宿太費 )
Day 3 (天氣OK) Berchtesgaden hostel>Ice Cave+Mammut Cave>Hallstat Hotel
Day 4 (天氣麻麻) Hallstat Hotel>Salt Mine>Frankfurt
想問如果我晏就1點先到Obertraun-Dachsteinhöhlen train station,會唔會影響去兩個CAVE果個行程

仲有上 查過交通由Berchtesgaden轉3次車到Obertraun有冇得直接買套票

搵到obb ticket,好似仲方便,應該直接由Berchtesgaden Hbf > Obertraun Dachsteinseilbahn Talstation先最近ice cave+mammut cave,要1點半先到,想睇哂兩個cave好似幾趕 ,

八月去完Hallstatt
如果下晝一點幾先到obertraun train station, 應該好難趕到去哂兩個cave,因為去到train station 你仲要等巴士去上山纜車站,每個cave同纜車站都要行一段路（斜路）,其實真係好難
另外建議你嗰晩住喺obertraun,好寧靜,又唔使趕住搭船返Hallstatt (船仔最晏好似六點咁上下咋）

天鵝幅圖個景好靚
而家book obertraun都太遲,已經無哂位,dum緊心口
淨係hold起咗係hallstatt間旅館,仲要未confirm

星期日同周一至周六班嘅船schedule係咪即係一樣

obertraun 同hallstatt 其實好近，有部巴士係通兩邊買張day pass 就可以來回坐。
如果你全陸路用巴士係通晒，唔洗坐船，hallstatt train station 去hallstatt 鎮就要船

我果時係搭巴士去salzburg 都好方便。
5-finger同gosausee 都係hallstatt 鎮巴士站到等巴士去。